主席我要求點人數

大家起身刷牙食早餐準備訓回籠覺未？

今日罷工撐醫護呀

唔該香港人自覺

有無人都罷

想點人數

訓緊覺

唔好大隻講

話我知香港人係咪好團結？

唔返工，食個早餐就訓

識玩

食早餐個人先健康的

食完先訓

Ok Ching

停咗好多個月學
工又唔敢返

屌你老母香港正苦

我已經係張床到同醫護一齊罷了

不過你食咗早餐未

訓醒再做文宣然後睇下有無行動

未食 諗緊食咩好 唔食金拱門

我會訓醒天黑

食完早餐推twitter

黃色茶記食炒蛋加沙嗲牛通

唔係就自製餐蛋多

每日都推 推完又訓

廢青生活真係好正

樓下個間茶記藍色架屌

都係做下文宣

咁有無大快活

要行15分鐘

一路煲劇一路簽聯署睇下twitter

早晨!

無口罩就不了

絲打食咗啲咩

早晨呀食咩早餐

炒蛋加煎餐肉
唔想落街

瞓緊教支持

唔想洗野
落街買呀活算

罷左工

利申醫護 感謝各人同行

天冷真係唔想離開張被

唔好咁講 醫護好偉大
一齊逼班狗官面對

順便睇下多唔多人返工

醫護唔係condom
大家一齊罷工啦

支持

香港人要自覺 唔可以下下靠黎明

痴撚線
係罷工嘅仲點會咁早起

罷

工都辭埋 命仔要緊

Respect

咁你呢？

慣食早餐 改唔到

餓住個肚會訓唔到

已罷 訓住睇熱門幾時有人報到
希望多啲人陪啦

邊行

仲未起身

岩岩起訓 準備再訓

無錯

市民先係老闆

依個真 其實依家真係唔適宜返工
條街好危險

訓唔著

岩岩起身 依家再訓

希望大部分人都係啦

文宣啊
Ching

推個twitter先再訓

已罷
特登起身睇下最新消息

非醫護今日罷工，利伸文員仔

琴晚美孚

特登起身點人數

打通頂機依家訓

一樣

好彩我腦細都罷

邊隻驚？

好多廢老罩都唔帶

I’m ready

已罷 撐醫護

訓覺係可以減肥

【#上庭聲援 - 2 月 3 日 星期一】
［旁聽須知］［法院延期公告］

►--- 09:30 am ---◄
🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️ 高偉雄署理主任裁判官
👤黎,趙(17-18) 保釋覆核（#1127馬鞍山 管有爆炸品、無牌管有彈藥:有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品；🛑黎已還押67天，趙已還押9天）
👤陳(72)保釋覆核🛑已還押9天（#20200124油麻地 無牌管有槍械或彈藥、管有攻擊性武器:信號彈、發射器及弓箭等）

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️ 徐綺薇署理主任裁判官
👤彭(33) 保釋覆核🛑已還押16天（#1207灣仔 串謀有意圖而傷人: 1207槍械案被告的手機對話中有被告的電話號碼）

。

同貓主子訓緊

Switch?
乜game

見到個樣和善嘅我都會派一兩個俾佢地

雖然我都唔多

推

已罷

訓了

有無圖

g持！

文個宣先再訓

聽日先罷
因為我預咗今日都係唔理 聽日停緊急服務
一齊罷

Push!!!

已經無出門口
等比腦細屌

想po但會自爆 不了

Push

點解呀請個sick leave啦

罷緊

訓教中

兇神惡煞架

罷佢老mo 啦

SL兩日要紙

我屌返你腦細

我腦細都罷

我啲同事個個仔都生埋 要留係屋企好多都唔返

橙貓好正

不過我都怕自爆唔po了

咁就不了 一陣扯口罩都有份

無得14日隔離咩？

已射 在家煮早餐中唔益樓下藍鋪

行動正確

煮咩

推twitter

陪醫護一齊罷

橙貓肥圓碌碌好正
ig有隻叫gupitaro好好j

工程L已罷

主席，食個早餐先要求點人數

push

好霖呀頂 我都想我果隻係咁⋯⋯
但佢每次喵我都係想我拍佢patpat同食野

出街睇下咩環境
再食個早餐

準備返訓

Home office = 罷緊

多唔多行家罷

正確

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

繼續訓了

射左 本身上星期已想射 但腦細係到話有urgent野 焗唔比你射
今日射返佢

urgent乜鬼 留返俾腦細ur飽佢

今日真係傻仔先會返工，罷佢老母

我果邊聽到好多車聲⋯⋯

e+訓

罷佢老母！ 撐醫護！

唔撚返，全力推Twitter fb ig幫醫護打輿論戰

ching小心甩頭髮

上面有手足俾link

#118

上星期已經罷左兩日但今日要返一返去...amazon 買d 口罩星期五送左上公司

然後呢兩日有單確診係正屋企旁邊，公司都係想人返港豬同事仲覺得唔駛驚
咁我今日返去唔舒服週圍咳下先，明天起sl

準備大叫不封關不上班

咳大力啲 之後又手軟腳軟喎
咁就乜都做唔到啦

琴日既post琴日搞掂哂啦

8半？

頭先聽到樓下有把好雄偉嘅聲大嗌

巴打手好靈活

罷！

佢！

罷啊啊啊

屋企張床要人！

罷啦罷罷罷

罷之餘去推下twitter先

無人可以拆散我同張床

你個名

訓

罷啦罷 罷啦啦罷罷

得你一個係到大隻講其實

你up乜

推個twitter先

sl既話講咩病好

依家趕出黎

食錯野

最好就罷啦直情

支持HA staffs on strike (SOS)!

無罷 繼續返工
今日逗下利是

830瑪麗醫院門口有銀髮族行動

和你訓

訓之前推下twitter先

罷佢老味
利申 起身只係睇新聞

再推個twitter先

有精神幫手出去睇住班銀髮族

罷左

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

約左朋友街場打波係咪好不智

今日日程2月3日 (一)
手足請做好各種防護措施

醫管局員工陣線已啟動罷工程序
將於3/2-7/2一連五日進行罷工行動
不排除會行動升級
08:30 瑪麗醫院【銀髮族與醫護同行】

09:00 各區醫院罷工簽到x街站
( 威爾斯親王醫院 , 瑪麗醫院 , 屯門醫院 , 東區那打素醫院 , 伊利沙伯醫院 , 基督教聯合醫院 , 瑪嘉烈醫院 )

13:00 中環和你Lunch
( 12:00公佈準確地點 )

15:00 荃灣港鐵新動力街站

18:00 尖沙咀創建及工程界街站

19:00 旺角醫護界招募會員日
———————————————

到

到！

屌你老母

不如去一個行動？？

你養我呀 屌你老母

唔返一日工就會餓死？

你病死唔可憐

推上twitter先

事實係好多人返工

無返 罷

去咗街站姐
(自我安慰)

我工會冇話罷 不了

要留番份工投票功能組別

帶住口罩實死啦

無限期痴住張床

投俾邊個先

多撚謝你推po

罷佢老母

今晚有街站

訓下先都無妨

食完早餐訓

醉酒中.... 飲多一陣訓

罷工唔係係屋企訓覺呀

721 831 101 1111

齊罷工

罷左佢老母

早上罷工，今晚先返

逗住糧幫推有咩問題
唔撚洗客氣

個個淨係嗌支持醫護 可唔可以真係一齊罷工用行動嚟支持

再幫下個靚忙推琴日死警犬爆手足頭嘅新聞上twitter感激

推！

我仲係床度⋯⋯唔返工就瞓晏D 罷工 罷工 罷工

隔離po好多人公司唔罷得
屌

啱啱起身，準備再瞓

嘆番杯咖啡先

咖啡世界第一

瞓多陣，再起身飲杯咖啡

+1

沖咩咖啡

黑警封關啦
救唔到咁多了

無咖啡機，屋企得垃圾即溶咖啡

Quit 咗算唔算

respect

轉手沖啦唔洗機都得

非打手

食完早餐

要再訓 晚安

home office ar

我公司d人係垃圾 好撚慶
我唔明點解仲可以番工 番小一日得唔得
就黎爆發架啦
係咪冇醫護家屬就覺得唔關事

全面封關

係OFFICE 嘆緊早餐慢慢做返上星期D 野

晚安

無 公司有自己system
彩佢老味

不封關不上班

兩公婆仲係床

食完早餐，準備訓

今朝老細先話home office，講罷工都慳番

記得真係慢慢 個電話唔好浪起佢

雖然最好就唔好返

公司覆緊你.....

係床

係床
要瞓返

好幸福 要甜甜蜜蜜呀

需要民眾力量

home乜鬼office email都唔覆呀

無口罩
點撚翻

翻條毛

睇見條街咁多人型野味都唔開胃

醒咗醒睇下新聞 依加打算訓返

好眼訓

訓多陣出去街站

願榮光歸香港

罷到2046

冇番

玩咩咁早問

天氣凍凍地訓覺好正

笑

目測0940 灣仔mtr 平時一半人口

因為無點訓到

唔夠少

我都覺

大家早晨，訓緊係張床篤手機

洗唔洗咁癲，真係好攰

篤電話就啱啦 twitter任要做咗先

開始有睡意

啱呀！國際線keep住做！

基本嘢

巴打你個新故有無諗住加學生哥？

唔休息點捱落去

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

Home office即係唔洗做架啦，公司多數係講電話同書信來往，兩樣都要喺Office先得

應該就快訓著

但依排失眠嚴重咗勁多

保障香港人健康有責
全部人罷佢老母！

放飛機撐醫護

訓到自然醒

岩岩先起身，見到樓下藥房排口罩條籠極長

本身傷風 罷緊

?

岩岩起身

好眼訓唔想起身啊

連燈仔吹能到
我系公司全部返齊甘濟

射左波，好緊張

罷工了

返條毛

我唔理邊個嬴 我要xx 輸

罷工未各位

係屋企罷緊，
伸隻爪

岩岩訓醒

回籠

瞓到啱啱先醒

明白大家想撐醫護
但罷得一日 仲要係屋企
點樣撐？

好驚出掛

啱啱先訓醒

At home

仲係床

返左工啦 返工撐一樣

醫護罷工 我地唔係醫護都好多野做

直接訓到自然醒

你有好多野可以做‼️‼️

一直訓